希望早場食素係我誤會左，其實係講緊食紐卡素

樓主神鋒

樓主食C

樓豬勁到

義國第一中峰

比洛迪是誰，音樂比利才是意大利真命天子

樓豬有我一半入球能力

音樂ching敗走德甲後勁左

單係今季已經帶領拉素殺祖殺A

勁

駁唔到

樓主有料

早場食屎

狃狗素比佢燈贏埋

好在樓主一燈